msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "\"%(1)\" has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr "유효하지 않은 데이터를 생성하였기 때문에 \"%(1)\"(이)가 비활성화되었습니다."

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "%(1) Channels"
msgstr "%(1) 채널"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "%(1) Macro"
msgstr "%(1) 매크로"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "%(1) incomplete - %(2) speakers not connected"
msgstr "%(1) 완료되지 않음 - %(2) 스피커가 연결되어 있지 않습니다"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "%(1) is currently unresponsive."
msgstr "%(1)(은)는 현재 반응이 없습니다."

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "%(1) mixer available in network"
msgstr "네트워크상에 사용할 수 있는 %(1) 믹서가 있습니다."

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "%(1) mixers available in network"
msgstr "네트워크상에 사용할 수 있는 %(1) 믹서가 있습니다."

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "%(1) of %(2)"
msgstr "전체 %(2) 중의 %(1)"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "%(1) requires a block size of %(2).\nThe audio device does not support this value.\nPlease select a different audio device if possible."
msgstr "%(1)에서 %(2) 블록사이즈를 필요로 합니다.\n오디오 장치에서 이 값을 지원하지 않습니다.\n가능한 경우 다른 오디오 장치를 선택하십시오."

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "%(1) requires a sample rate of %(2).\nPlease change the sample rate if possible."
msgstr "%(1)에서 %(2) 샘플레이트를 필요로 합니다.\n가능한 경우 샘플레이트를 변경하십시오."

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "%(1) samples"
msgstr "%(1) 샘플"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "%(1) to %(2)"
msgstr "%(1)에서 %(2)로"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "%float(1:1) times faster than realtime"
msgstr "리얼타임보다 %float(1:1)배 빠르게"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "%float(1:1) times slower than realtime"
msgstr "리얼타임보다 %float(1:1)배 느리게"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "'%(1)' Bypassed"
msgstr "'%(1)' 바이패스됨"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "(Press <Shift> to append target)"
msgstr "(타깃을 덧붙이려면 Shift를 누르십시오.)"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "(Press <Shift> to replace targets)"
msgstr "(타깃을 교체하려면 Shift를 누르십시오.)"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "48V"
msgstr "48V"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "48V Right"
msgstr "48V Right"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "A device with this name already exists."
msgstr "같은 이름의 장치가 이미 존재합니다."

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "A group with this name already exists."
msgstr "같은 이름의 그룹이 이미 존재합니다."

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOType"
msgid "ADAT"
msgstr "ADAT"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Activate %(1)"
msgstr "%(1) 활성화"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Activate All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 활성화"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Activate All Devices"
msgstr "모든 장치 활성화"

#: application/ultimatestudioenvironment.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate All Inserts"
msgstr "모든 인서트 활성화"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Activate Devices"
msgstr "장치 활성화"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Fader Flip"
msgstr "페이더 플립 활성화"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Activate Output of '%(1)'"
msgstr "'%(1)'의 출력 활성화"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Active"
msgstr "액티브"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Add %(1)"
msgstr "%(1) 추가"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Add %(1) to %(2)"
msgstr "%(2)에 %(1) 추가"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Add / Remove Parameters"
msgstr "파라미터 추가 / 제거..."

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add Aux Channel"
msgstr "Aux 채널 추가"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add Channel"
msgstr "채널 추가"

#: music/setup/musicdevicedialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceDialog"
msgid "Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "MappingHandler"
msgid "Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add FX Channel"
msgstr "FX 채널 추가"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add FX Channel"
msgstr "FX 채널 추가"

#: framework/audio/insertfxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX on Channel \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 채널에 FX 추가"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Add I/O Channels"
msgstr "I/O 채널 추가"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Insert"
msgstr "인서트 추가"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Add Instrument from Clipboard"
msgstr "클립보드에서 악기 추가"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Add Macro Target '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 매크로 타깃 추가"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Post Fader Insert"
msgstr "포스트 페이더 인서트 추가"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Add Scene"
msgstr "씬 추가"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Scene"
msgstr "씬 추가"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Add Send"
msgstr "센드 추가"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Send"
msgstr "센드 추가"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Add Sound"
msgstr "사운드 추가"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add VCA Channel"
msgstr "VCA 채널 추가"

#: editor/devicerack.cpp
msgctxt "DeviceRack"
msgid "Add micro edit parameter \"%(1)\""
msgstr "마이크로 에디트 파라미터 \"%(1)\" 추가"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: musicmixer/musiciomanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "All Inputs"
msgstr "모든 입력"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "All Notes Off"
msgstr "모든 노트 오프"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "An invalid signal occurred."
msgstr "유효하지 않은 시그널이 발생했습니다."

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOType"
msgid "Analog"
msgstr "아날로그"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Append Sends"
msgstr "센드 덧붙이기"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Apply '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 적용"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Apply Channel Settings"
msgstr "채널설정 적용"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "MappingHandler"
msgid "Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3)"
msgstr "%(3)의 \"%(1)\"(을)를 %(2)에 할당"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "MappingHandler"
msgid "Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3) page %(4)"
msgstr "%(4) 페이지 %(3)의 \"%(1)\"(을)를 %(2)에 할당"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Assign %(1) to %(2)"
msgstr "%(1)(을)를 %(2)에 할당"

#: music/padsection.cpp
msgctxt "PadSection"
msgid "Assign Command"
msgstr "커맨드 할당"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Assign Command"
msgstr "커맨드 할당"

#: surfaces/usercommands.cpp
msgctxt "UserCommandSection"
msgid "Assign Command"
msgstr "커맨드 할당"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Assign Current Parameter"
msgstr "현재 파라미터 할당"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Assign Parameter"
msgstr "파라미터 할당"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Assign in Ascending Order"
msgstr "오름차순으로 할당"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Assigned"
msgstr "할당됨"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: audiomixer/audiomixer.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Audio Channels"
msgstr "오디오 채널"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Audio Channels"
msgstr "오디오 채널"

#: audiomixer/audiomixer.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Audio Destinations"
msgstr "오디오 데스티네이션"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarestoragemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: audioeffects/audiofxpresethandler.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Audio Effect Preset"
msgstr "오디오 이펙트 프리셋"

#: audioeffects/audiofxmanager.cpp
msgctxt "AudioEffectManager"
msgid "Audio Effects"
msgstr "오디오 이펙트"

#: audiomixer/audioiomanager.cpp
msgctxt "AudioIOManager"
msgid "Audio I/O Manager"
msgstr "오디오 I/O 매니저"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Audio I/O Setup"
msgstr "오디오 I/O 설정"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Audio Setup"
msgstr "오디오 설정"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio device realtime thread priority could not be set."
msgstr "오디오장치의 실시간 스레드 우선순위를 설정할 수 없습니다."

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Audio engine dropout has occurred."
msgstr "오디오 엔진 드롭아웃이 발생했습니다."

#: audio/watchdogcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio engine overload."
msgstr "오디오 엔진 오버로드."

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio processing realtime thread priority could not be set."
msgstr "오디오 프로세싱의 실시간 스레드 우선순위를 설정할 수 없습니다."

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio sublevel processing realtime thread priority could not be set."
msgstr "오디오 서브레벨 프로세싱 실시간 스레드 우선순위를 설정할 수 없습니다."

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Auto Gain"
msgstr "오토게인"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Auto Gain Status"
msgstr "오디오 게인 상태"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Auto: Off"
msgstr "오토: 오프"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: editor/devicerack.cpp
msgctxt "DeviceRack"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autopunch"
msgstr "오토펀치"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autopunch In"
msgstr "오토펀치 인"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autopunch Out"
msgstr "오토펀치 아웃"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Aux"
msgstr "Aux"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Aux Channel"
msgstr "Aux 채널"

#: audiomixer/channels/audioauxchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Aux Channels"
msgstr "Aux 채널"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Aux Channels"
msgstr "Aux 채널"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Balance"
msgstr "밸런스"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Balance View"
msgstr "밸런스 뷰"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Binaural"
msgstr "바이노럴"

#: editor/devicebrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Bus"
msgstr "버스"

#: audiomixer/channels/audiogroupchannel.cpp mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Busses"
msgstr "버스"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Button (on/off)"
msgstr "버튼 (온/오프)"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Button (press/release)"
msgstr "버튼 (누르기/떼기)"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Bypass"
msgstr "바이패스"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "Bypassed"
msgstr "바이패스"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "CH:"
msgstr "CH:"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Cannot render protected content: %(1)"
msgstr "보호된 콘텐츠를 렌더링할 수 없습니다.: %(1)"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Ch"
msgstr "Ch"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: macrocontrol/channelmacrocontrol.cpp
msgctxt "ChannelMacroControls"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Color"
msgstr "채널 컬러"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Count"
msgstr "채널 카운트"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Format"
msgstr "채널 포맷"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Label"
msgstr "채널 레이블"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Channel Split"
msgstr "채널 스플릿"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Channel is in low latency mode - sends are inactive"
msgstr "채널이 로우레이턴시 모드입니다. 센드가 활성화되어 있지 않습니다."

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Ck"
msgstr "Ck"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Clear %(1) Connections (%(2))"
msgstr "%(1) 커넥션 (%(2)) 클리어"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Click"
msgstr "클릭"

#: transport/metronome.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Click"
msgstr "클릭"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Click Active"
msgstr "클릭 켜짐"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Click Volume"
msgstr "클릭 볼륨"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "Click here to bypass '%(1)'"
msgstr "클릭하여 '%(1)'을(를) 바이패스"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "Click to move channels"
msgstr "클릭하여 채널 이동"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Clipping has occurred. The signal was %float(1:2) dB over."
msgstr "클리핑이 발생했습니다. 시그널 %float(1:2)dB 초과입니다."

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Collapse all Micro Views"
msgstr "모든 마이크로 뷰 접기"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Color"
msgstr "컬러"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Color"
msgstr "컬러"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Combine %(1)"
msgstr "%(1) 결합"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Compact"
msgstr "컴팩트"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Connect \"%(1)\" to %(2) Control"
msgstr "\"%(1)\"(을)를 %(2)의 매크로컨트롤에 접속"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Connect \"%(1)\" to %(2) Control %(3)"
msgstr "\"%(1)\"(을)를 %(2)의 매크로컨트롤에 접속 %(3)"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Connect Channel"
msgstr "채널 연결"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Connected to %(1)."
msgstr "%(1)에 접속됨."

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp audiomixer/audiolistenbus.cpp
#: audiomixer/audiopanner.cpp audiomixer/audiosendfolder.cpp
#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
#: mixerconsole/mixerconsole.cpp mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: mixerconsole/channelfilter.cpp
msgctxt "ChannelFilter"
msgid "Console Scenes"
msgstr "콘솔 씬"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Control"
msgstr "컨트롤"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Control Surface"
msgstr "컨트롤 서피스"

#: surfaces/surfacemanager.cpp
msgctxt "SurfaceManager"
msgid "Control Surface Manager"
msgstr "컨트롤 서피스 매니저"

#: editor/paramselector.cpp
msgctxt "ParamSelector"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Copy %(1)"
msgstr "%(1) 복사"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Copy Channel Settings"
msgstr "채널 설정 복사"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Copy Effect"
msgstr "이펙트 복사"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Copy Sends"
msgstr "센드 복사"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Create Busses for All Multi-Out Instruments"
msgstr "모든 다중 출력 인스트루먼트를 위해 버스 생성"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Create Instrument Bus"
msgstr "인스트루먼트 버스 생성"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Create Instrument Bus"
msgstr "인스트루먼트 버스 생성"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Create Send"
msgstr "Send 만들기"

#: base/devicesafety.cpp
msgctxt "DeviceSafety"
msgid "Create device: %(1)"
msgstr "장치 만들기: %(1)"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix"
msgstr "큐 믹스"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix Level"
msgstr "큐믹스 레벨"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix Pan"
msgstr "큐믹스 팬"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix: Off"
msgstr "큐믹스: 오프"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix: On"
msgstr "큐믹스: 온"

#: transport/transportoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cursor follows Edit Position"
msgstr "커서가 편집 위치를 팔로우"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "DAW Post DSP"
msgstr "DAW Post DSP"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Deactivate %(1)"
msgstr "%(1) 활성화 해제"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Deactivate All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 활성화 해제"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Deactivate All Devices"
msgstr "모든 장치 활성화 해제"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Deactivate Devices"
msgstr "장치 활성화 해제"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Deactivate Output of '%(1)'"
msgstr "'%(1)'의 출력 활성화 해제"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Decrement Tempo"
msgstr "템포 감소"

#: music/musicdeviceauxsetup.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Default aux channel assignment for \"%(1)\" saved."
msgstr "\"%(1)\"의 기본 Aux 채널 할당이 저장되었습니다."

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Destination"
msgstr "대상"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Detected Device %(1)"
msgstr "장치 %(1) 발견됨"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: editor/paramselector.cpp
msgctxt "ParamSelector"
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Device %(1)"
msgstr "장치 %(1)"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Device information for %(1) received."
msgstr "%(1)의 장치 정보를 수신했습니다."

#: studio/missingdevices.cpp
msgctxt "Studio"
msgid "Device/Port"
msgstr "장치/포트"

#: application/ultimatestudioenvironment.cpp music/musicdevicemanager.cpp
#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Dim"
msgstr "Dim"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Disable"
msgstr "끄기"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Disable"
msgstr "끄기"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable %(1)"
msgstr "%(1) 끄기"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Disable All"
msgstr "모두 끄기"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Disable All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 끄기"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable Channel"
msgstr "채널 끄기"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Disabled"
msgstr "꺼져있음"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Disabled"
msgstr "꺼져있음"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Disconnect \"%(1)\" from %(2) Control %(3)"
msgstr "\"%(1)\"(을)를 %(2) 매크로컨트롤 %(3)에서 연결 해제"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Disconnected from %(1)."
msgstr "%(1)에서 연결 해제됨."

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Dissolve Group"
msgstr "그룹 해제"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Do you want to reset to your default I/O Setup?"
msgstr "기본 I/O 설정을 리셋하시겠습니까?"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Double (64 Bit)"
msgstr "더블 (64비트)"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Dual"
msgstr "듀얼"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: editor/popupeditor.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Edit %(1) Automation"
msgstr "%(1) 오토메이션 편집"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Edit Automation \"%(1)\" "
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 편집"

#: music/setup/musicdevicedialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceDialog"
msgid "Edit Device"
msgstr "장치 편집"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Device"
msgstr "장치 편집"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Edit Macro Transformation '%(1)'"
msgstr "매크로 변형 '%(1)' 편집"

#: base/deviceactions.cpp
msgctxt "DeviceActions"
msgid "Edit Multiple Parameters"
msgstr "멀티 파라미터 편집"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Edit Multiple Parameters"
msgstr "멀티 파라미터 편집"

#: audiomixer/audiosendcomponent.cpp
msgctxt "AudioSendComponent"
msgid "Edit Panner"
msgstr "패너 에디트"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Edit as Switch"
msgstr "스위치로서 편집"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Editing"
msgstr "에디팅"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Effect"
msgstr "이펙트"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Effect"
msgstr "이펙트"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Enable"
msgstr "켜기"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Enable"
msgstr "켜기"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable %(1)"
msgstr "%(1) 켜기"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Enable All"
msgstr "모두 켜기"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Enable All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 켜기"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable Channel"
msgstr "채널 켜기"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "AudioListenBus"
msgid "Enable Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 켜기"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 켜기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 스타트 마커 켜기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 스타트 마커 켜기"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Enable Plug-in Nap"
msgstr "플러그인 잠자기 기능 켜기"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Enabled"
msgstr "켜짐"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Error Loading Video"
msgstr "비디오 불러오기에서 오류가 발생했습니다."

#: audioeffects/audiofxmanager.cpp
msgctxt "AudioEffectManager"
msgid "Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Expand"
msgstr "펼치기"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand all Micro Views"
msgstr "모든 마이크로 뷰 펼치기"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Extended"
msgstr "확장"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "External Devices"
msgstr "외장 장치"

#: transport/transportoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "External Sync Options"
msgstr "외부 동기화 옵션"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Extract '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 추출"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Extract Instrument"
msgstr "악기 추출"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "FX"
msgstr "FX"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Fader"
msgstr "페이더"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Faders"
msgstr "페이더"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "File Not Found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Flip Faders"
msgstr "플립 페이더"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Flip Faders to '%(1)'"
msgstr "'%(1)'(으)로 플립 페이더"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Focus:"
msgstr "포커스:"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Forward Bar"
msgstr "마디 단위로 앞으로 진행"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Frequency Split"
msgstr "프리퀀시 스플릿"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Gate"
msgstr "게이트"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Gate %f(1:1)"
msgstr "게이트 %f(1:1)"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Generic MIDI Control Surface, use for unknown gear. This device model features MIDI Learn."
msgstr "Generic MIDI 컨트롤 서피스, 알 수 없는 기기에 사용합니다. 이 장치 모델은 MIDI Learn 기능을 탑재하고 있습니다."

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Generic MIDI Keyboard, use for unknown gear. This device model features MIDI Learn. Connecting the send port is optional."
msgstr "Generic MIDI 키보드, 알 수 없는 기기에 사용합니다. 이 장치 모델은 MIDI Learn 기능을 탑재하고 있습니다. 옵션으로 센드포트를 연결할 수 있습니다."

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Global"
msgstr "글로벌"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Global Mute"
msgstr "글로벌 뮤트"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Global Solo"
msgstr "글로벌 솔로"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Loop End"
msgstr "루프 끝으로 가기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Loop Start"
msgstr "루프 시작점으로 가기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Goto Time"
msgstr "지정시간으로 가기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Time"
msgstr "지정시간으로 가기"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarestoragemanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Hardware Integration"
msgstr "하드웨어 인티그레이션"

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Hardware Monitoring"
msgstr "하드웨어 모니터링"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Channel"
msgstr "채널 숨김"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Related Channels"
msgstr "관련 채널 숨김"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Hide Unassigned Faders"
msgstr "할당되지 않은 페이더 숨기기"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Unassigned Faders"
msgstr "할당되지 않은 페이더 숨기기"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "High"
msgstr "높음"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "High Pass Filter"
msgstr "하이패스 필터"

#: audiomixer/audioioassignment.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "I/O Configuration"
msgstr "I/O 설정"

#: audiomixer/audioioassignment.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "I/O Configurations"
msgstr "I/O 설정"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "I/O Type"
msgstr "I/O 타입"

#: midi/miditimecode.cpp
msgctxt "MidiTimeCode"
msgid "Idle"
msgstr "대기"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "In"
msgstr "In"

#: audio/audiofilter.cpp
msgctxt "AudioFilter"
msgid "Incomplete"
msgstr "불완전"

#: audiomixer/audioiomanager.cpp
msgctxt "AudioIOManager"
msgid "Incomplete"
msgstr "불완전"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Increment Tempo"
msgstr "템포 증가"

#: base/devicesafety.cpp
msgctxt "DeviceSafety"
msgid "Initialize device: %(1)"
msgstr "장치 초기화: %(1)"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Input Controls"
msgstr "입력 컨트롤"

#: audiomixer/audiochannelinputfx.cpp
msgctxt "AudioChannelInputFX"
msgid "Input Gain"
msgstr "입력 게인"

#: musicmixer/musicfxfolder.cpp
msgctxt "MusicFXFolder"
msgid "Input Mode"
msgstr "입력 모드"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Inputs"
msgstr "입력"

#: audiomixer/audioinsertfolder.cpp
msgctxt "AudioInsert"
msgid "Insert"
msgstr "인서트"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Insert FX Chain"
msgstr "FX 체인 삽입"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Insert Instruments"
msgstr "악기 삽입"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Insert Note Event Splitter"
msgstr "노트 이벤트 스플리터 삽입"

#: editor/devicebrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Selected Instrument"
msgstr "선택 악기 삽입"

#: editor/devicebrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Selected Item"
msgstr "선택된 아이템 삽입"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Insert Splitter"
msgstr "스플리터 삽입"

#: audiomixer/audioinsertfolder.cpp
msgctxt "AudioInsert"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: audiosynths/combinator/combinatorsynthfolder.cpp
#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: musicmixer/musictrackdevice.cpp
msgctxt "MusicTrackDevice"
msgid "Instrument Channels"
msgstr "악기 채널"

#: audiosynths/audiosynthpresethandler.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Instrument+FX Preset"
msgstr "악기+FX 프리셋"

#: audiomixer/channels/audiosynthchannel.cpp mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: audiosynths/combinator/combinatorsynthfolder.cpp
#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Invert"
msgstr "반전"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Invert '%(1)' Transformation"
msgstr "'%(1)' 변형 반전"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Key Erase Mode"
msgstr "키 지우기 모드"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Knob"
msgstr "노브"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Large"
msgstr "라지"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Latch"
msgstr "래치"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Latency"
msgstr "레이턴시"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Load FX Chain"
msgstr "FX 체인 불러오기"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Load Preset %(1)"
msgstr "프리셋 %(1) 불러오기"

#: surfaces/surfacedatapool.cpp
msgctxt "Surface"
msgid "Loading Control Surface Data..."
msgstr "컨트롤 서피스 데이터 불러오는 중..."

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Loading Device: %(1)"
msgstr "장치 불러오는 중: %(1)"

#: studio/environment.cpp
msgctxt "Environment"
msgid "Loading Device: %(1)"
msgstr "장치 불러오는 중: %(1)"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock"
msgstr "락"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Lock Pan to Channel"
msgstr "팬을 채널에 고정"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock Pan to Channel"
msgstr "팬을 채널에 고정"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lock Panning"
msgstr "패닝 고정"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock Volume to Channel"
msgstr "볼륨을 채널에 고정"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock to Channel"
msgstr "채널에 고정"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Loop Length"
msgstr "루프 길이"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Loop Start / End"
msgstr "루프 스타트/엔드"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: midi/midiengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "MIDI Engine reset requested!"
msgstr "MIDI 엔진 리셋을 요청받았습니다!"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "MIDI Port not found for Device %(1)!"
msgstr "장치 %(1)의 MIDI 포트를 찾을 수 없습니다!"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Macro Control"
msgstr "매크로 컨트롤"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Metronome Preset"
msgstr "메트로놈 프리셋"

#: editor/genericeditor.cpp
msgctxt "GenericEditor"
msgid "Micro View"
msgstr "마이크로 뷰"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Minimum"
msgstr "최소"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Mismatch"
msgstr "미스매치"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Missing"
msgstr "누락"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Missing Files"
msgstr "누락된 파일들"

#: audiomixer/audiomixfxcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Mix FX"
msgstr "믹스 FX"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: audio/audiolowlatencygraph.cpp
msgctxt "MonitorProcessing"
msgid "Monitor FX"
msgstr "모니터 FX"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Mouse-Over"
msgstr "마우스 오버"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mouse-Over"
msgstr "마우스 오버"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move %(1)"
msgstr "%(1) 이동"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Move %(1)"
msgstr "%(1) 이동"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Macro Target '%(1)'"
msgstr "매크로 타깃 '%(1)' 이동"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Multi Instrument"
msgstr "멀티 악기"

#: audiomixer/audiochannel.cpp
msgctxt "AudioChannel"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute Main Out"
msgstr "메인 아웃 뮤트"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Mute Split Branch"
msgstr "스플릿 브랜치 뮤트"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Napping"
msgstr "잠자는 중"

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Native Monitoring"
msgstr "네이티브 모니터링"

#: editor/deviceslotselector.cpp mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "New Control Surface"
msgstr "새 컨트롤 서피스"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "New Instrument"
msgstr "새 악기"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "New Keyboard"
msgstr "새 키보드"

#: mixerconsole/channelfilter.cpp
msgctxt "ChannelFilter"
msgid "New Scene"
msgstr "새로운 씬"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Bank"
msgstr "다음 뱅크"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Channel"
msgstr "다음 채널"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Fader Flip Target"
msgstr "다음 페이더플립 타깃"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Panner Stereo Mode"
msgstr "다음 패너 스테레오 모드"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Scene"
msgstr "다음 씬"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "No Audio Device"
msgstr "오디오 장치 없음"

#: surfaces/editor/placementeditor.cpp
msgctxt "SurfacePlacement"
msgid "No Control Surfaces installed which could be grouped."
msgstr "그룹으로 묶을 수 있는 설치된 컨트롤 서피스가 없습니다."

#: midi/miditimecode.cpp
msgctxt "MidiTimeCode"
msgid "No Input"
msgstr "입력 없음"

#: studio/missingdevices.cpp
msgctxt "Studio"
msgid "No devices are missing."
msgstr "누락된 장치가 없습니다."

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "No match"
msgstr "일치하지 않음"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: studio/portlist.cpp
msgctxt "PortList"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Not connected"
msgstr "연결되어 있지 않습니다."

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: musicmixer/musicfxfolder.cpp
msgctxt "MusicFXFolder"
msgid "Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: musicmixer/musiceffect.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Note FX Preset"
msgstr "노트 FX 프리셋"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge"
msgstr "넛지"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Back"
msgstr "넛지 백"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Bar"
msgstr "마디 단위로 넛지"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Bar Back"
msgstr "마디 단위로 뒤로 넛지"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Down"
msgstr "넛지 다운"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Down Fine"
msgstr "넛지 다운 (미세)"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Up"
msgstr "넛지 업"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Up Fine"
msgstr "넛지 업 (미세)"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Off"
msgstr "오프"

#: hardware/remotefxfolder.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Onboard DSP"
msgstr "온보드 DSP"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Open"
msgstr "열림"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Channel"
msgstr "채널 열기"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Qwerty Keyboard"
msgstr "쿼티 키보드 열기"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: audiomixer/channels/audioiochannel.cpp
msgctxt "AudioIOChannel"
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "PLEASE UPDATE DEVICE FIRMWARE!"
msgstr "장치 펌웨어를 업데이트 하십시오!"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Pad"
msgstr "패드"

#: editor/deviceslotselector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Page Down Skip"
msgstr "페이지 아래로 이동 건너뛰기"

#: editor/deviceslotselector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Page Up Skip"
msgstr "페이지 위로 이동 건너뛰기"

#: audiomixer/audiochannel.cpp
msgctxt "AudioChannel"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan L/R"
msgstr "팬  L/R"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan Left"
msgstr "팬 왼쪽"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan Mode"
msgstr "팬 모드"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan Right"
msgstr "팬 오른쪽"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan View"
msgstr "팬 뷰"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Panner"
msgstr "패너"

#: audiomixer/audiosendcomponent.cpp
msgctxt "AudioSendComponent"
msgid "Panner"
msgstr "패너"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

#: editor/paramselector.cpp
msgctxt "ParamSelector"
msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Parameter %(1)"
msgstr "파라미터 %(1)"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: base/deviceclipboard.cpp
msgctxt "DeviceClipboard"
msgid "Paste - %(1)"
msgstr "붙여넣기 - %(1)"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Paste Channel Settings"
msgstr "채널 설정 붙여넣기"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Play from Loop Start"
msgstr "루프 시작점에서 재생"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Please plug in your removable MIDI devices now and dismiss this message when finished..."
msgstr "탈착형 MIDI 장치를 지금 접속하고 완료되면 이 메시지를 닫아 주십시오."

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Plug-in Nap"
msgstr "플러그인 잠자기"

#: audiomixer/audiochannelinputfx.cpp
msgctxt "AudioChannelInputFX"
msgid "Polarity"
msgstr "극성"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Polarity"
msgstr "극성"

#: audiomixer/audiochannelinputfx.cpp
msgctxt "AudioChannelInputFX"
msgid "Polarity Right"
msgstr "극성 우측"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Polarity Right"
msgstr "극성 우측"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Port not found!"
msgstr "포트를 찾을 수 없습니다!"

#: audiomixer/audioinsertfolder.cpp
msgctxt "AudioInsert"
msgid "Post Fader"
msgstr "포스트 페이더"

#: audiomixer/audiochannelmeter.cpp
msgctxt "AudioChannelMeter"
msgid "Post-Fader Metering"
msgstr "포스트페이더 미터링"

#: audiomixer/audiochannelmeter.cpp
msgctxt "AudioChannelMeter"
msgid "Post-Panner Metering"
msgstr "포스트패너 미터링"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Postroll"
msgstr "포스트롤"

#: audiomixer/audiochannelmeter.cpp
msgctxt "AudioChannelMeter"
msgid "Pre-Fader Metering"
msgstr "프리페이더 미터링"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "프리앰프 게인"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Preamp Gain Right"
msgstr "프리앰프 게인 우측"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Precount"
msgstr "예비카운트"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Preroll"
msgstr "프리롤"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Bank"
msgstr "이전 뱅크"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Channel"
msgstr "이전 채널"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Fader Flip Target"
msgstr "이전 페이더 플립 타깃"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Scene"
msgstr "이전 씬"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Querying device information for %(1)..."
msgstr "%(1)의 장치 정보 쿼리 실행중..."

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Realtime"
msgstr "리얼타임"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Recall Scene"
msgstr "씬 불러오기"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Recall Scene '%(1)'"
msgstr "씬  '%(1)' 불러오기 "

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Receive From"
msgstr "받기"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Receive from output of channel"
msgstr "채널의 아웃풋에서 수신"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recent Parameters"
msgstr "최근 사용한 파라미터"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Recently Touched"
msgstr "가장 최근의 파라미터"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recently Touched"
msgstr "가장 최근의 파라미터"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: mixer/recordchannel.cpp
msgctxt "ChannelRecordUnit"
msgid "Record Enable Failed!"
msgstr "레코딩 켜기 실패!"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Relative"
msgstr "상대"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Remote"
msgstr "리모트"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Remote Base Pitch"
msgstr "리모트 베이스 피치"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Remote Range"
msgstr "리모트 레인지"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Remove \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 제거"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove %(1)"
msgstr "%(1) 제거"

#: editor/devicerack.cpp
msgctxt "DeviceRack"
msgid "Remove %(1)"
msgstr "%(1) 제거"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Remove %(1) Automation"
msgstr "%(1) 오토메이션 제거"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Remove Added Sounds"
msgstr "추가된 사운드 제거"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 제거"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Remove All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 제거"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Remove Automation \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 제거"

#: mixer/mixereditfunctions.cpp
msgctxt "MixerEditFunctions"
msgid "Remove Channel"
msgstr "채널 제거"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Current Parameter"
msgstr "현재 파라미터 제거"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Instrument Bus"
msgstr "인스트루먼트 버스 제거"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Remove Instrument Bus"
msgstr "인스트루먼트 버스 제거"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Macro Target '%(1)'"
msgstr "매크로 타깃 '%(1)' 제거"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Remove Note Event Splitter"
msgstr "노트 이벤트 스플리터 제거"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Remove Scene"
msgstr "씬 제거"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Scene"
msgstr "씬 제거"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Remove Scenes"
msgstr "씬 제거"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Remove Splitter"
msgstr "스플리터 제거"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Remove Unused"
msgstr "미사용 항목 제거"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Remove Unused Instruments"
msgstr "미사용 악기 제거"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename %(1)"
msgstr "%(1) 이름 변경"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Rename Channel"
msgstr "채널 이름 변경"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Rename Device"
msgstr "장치 이름 변경"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Rename Scene"
msgstr "씬 이름 변경"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Scene"
msgstr "씬 이름 변경"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Reorder %(1)"
msgstr "%(1) 재정렬"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Repeat Rate"
msgstr "반복 레이트"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Replace %(1)"
msgstr "%(1) 교체"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Replace Effect"
msgstr "이펙트 교체"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Replace FX Chain"
msgstr "FX 체인 교체"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Replace FX Chain \"%(1)\""
msgstr "FX 체인 \"%(1)\" 교체"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Replace Instrument"
msgstr "악기 교체"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Replace Sends"
msgstr "센드 교체"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Reset to Slider"
msgstr "슬라이더로 리셋"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Restart requested by Audio Device!"
msgstr "오디오 장치가 재시작을 요청했습니다!"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarestoragemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Restore Audio Device Settings"
msgstr "오디오 장치 설정 복원"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Return to Start on Stop"
msgstr "정지시 재생지점으로 되돌아가기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Return to Start on Stop"
msgstr "정지시 재생지점으로 되돌아가기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Return to Zero"
msgstr "맨 처음으로"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rewind"
msgstr "되감기"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rewind Bar"
msgstr "마디 단위로 되감기"

#: midi/miditimecode.cpp
msgctxt "MidiTimeCode"
msgid "Running"
msgstr "실행중"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOType"
msgid "S/PDIF"
msgstr "S/PDIF"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Saving Device: %(1)"
msgstr "장치 저장하는 중: %(1)"

#: studio/environment.cpp
msgctxt "Environment"
msgid "Saving Device: %(1)"
msgstr "장치 저장하는 중: %(1)"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scene 1"
msgstr "씬 1"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scene does not match channels"
msgstr "씬이 채널과 일치하지 않습니다."

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scene was converted from an earlier program version and contains visibility data only"
msgstr "씬이 이전 버전의 프로그램에서 변환되어 숨김설정 데이터만 포함하고 있습니다."

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scenes"
msgstr "씬"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Screen"
msgstr "스크린"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: audiomixer/audiochannelconnections.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Fader Flip Target"
msgstr "페이더 플립 타깃 선택"

#: audiomixer/audiomixfxcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Select Mix FX"
msgstr "믹스 FX 선택"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mix FX"
msgstr "믹스 FX 선택"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Select Panner"
msgstr "패너 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene"
msgstr "씬 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 1"
msgstr "씬 1 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 10"
msgstr "씬 10 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 2"
msgstr "씬 2 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 3"
msgstr "씬 3 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 4"
msgstr "씬 4 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 5"
msgstr "씬 5 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 6"
msgstr "씬 6 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 7"
msgstr "씬 7 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 8"
msgstr "씬 8 선택"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 9"
msgstr "씬 9 선택"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Select Sidechain Source"
msgstr "사이드체인 소스 선택"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Send"
msgstr "센드"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Active"
msgstr "Send 켜짐"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Send All to '%(1)'"
msgstr "'%(1)'로 모두 보내기"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Destination"
msgstr "센드 데스티네이션"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Level"
msgstr "센드 레벨"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Mute"
msgstr "센드 뮤트"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Pan"
msgstr "센드 팬"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Prefader"
msgstr "센드 프리페이더"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Slot"
msgstr "센드 슬롯"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Slots"
msgstr "센드 슬롯"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Send To"
msgstr "보내기"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Send to '%(1)'"
msgstr "'%(1)'로 보내기"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Sends"
msgstr "센드"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Sends"
msgstr "센드"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 설정"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)'(을)를 '%(2)'(으)로 설정"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Set Channel Color"
msgstr "채널 컬러 설정"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Set Channel Icon"
msgstr "채널 아이콘 설정"

#: audiosynths/audiosynthdirectinput.cpp
msgctxt "AudioSynthDirectInput"
msgid "Set Direct Input"
msgstr "다이렉트 입력 설정"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Edit Group"
msgstr "에디트 그룹 설정"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Set Gate %(1)"
msgstr "게이트 %(1) 설정"

#: audiomixer/channels/audioauxchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Set Input"
msgstr "입력 설정"

#: mixer/recordchannel.cpp
msgctxt "ChannelRecordUnit"
msgid "Set Input"
msgstr "입력 설정"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Set Output"
msgstr "출력 설정"

#: audiomixer/audiomixereditfunctions.cpp
msgctxt "AudioMixerEditFunctions"
msgid "Set Panner Type"
msgstr "패너 타입 설정"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Play Start Marker"
msgstr "재생 스타트 마커 설정"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Set Rate %(1)"
msgstr "레이트 설정 %(1)"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Set Send Target"
msgstr "센드 타깃 설정"

#: audiomixer/audiomixereditfunctions.cpp
msgctxt "AudioMixerEditFunctions"
msgid "Set Spatial Object Panner"
msgstr "공간감 오브젝트 패너 설정"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Set Spatial Object Panner"
msgstr "공간감 오브젝트 패너 설정"

#: audiomixer/audiomixereditfunctions.cpp
msgctxt "AudioMixerEditFunctions"
msgid "Set Speaker Type to %(1)"
msgstr "스피커 타입을 %(1)로 설정"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Set Split Count"
msgstr "스플릿 카운트 설정"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Set Split Mode"
msgstr "스플릿모드 설정"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Setup"
msgstr "설정"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Setup Micro Edit Parameters"
msgstr "마이크로 에디트 파라미터 설정"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Loop"
msgstr "루프 시프트"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Loop Backwards"
msgstr "루프를 뒤쪽으로 시프트"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel"
msgstr "채널 표시"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Show Channel Setup"
msgstr "채널 설정 표시"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Current Parameter"
msgstr "현재 파라미터 표시"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Show Destination"
msgstr "데스티네이션 표시"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Show Micro Edit Controls"
msgstr "마이크로 에디트 컨트롤 표시"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Related Channels"
msgstr "관련 채널 표시"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Show Time Display"
msgstr "타임 표시 보이기"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Track"
msgstr "트랙 표시"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Sidechain Active"
msgstr "사이드체인 켜짐"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Sidechains"
msgstr "사이드체인"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Sidechains"
msgstr "사이드체인"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single"
msgstr "싱글"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Single (32 Bit)"
msgstr "싱글 (32비트)"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Base Pitch"
msgstr "싱글 베이스 피치"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Pitch Symbolic"
msgstr "싱글 피치 심볼릭"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Repeat Pitch"
msgstr "싱글 반복 피치"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Slider"
msgstr "슬라이더:"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Small"
msgstr "스몰"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "AudioListenBus"
msgid "Solo through Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 경유 솔로"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo through Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 경유 솔로"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Some channels are still in use! Do you want to remove them anyway?"
msgstr "일부 채널이 사용중입니다. 어쨌든 제거하시겠습니까?"

#: audiosynths/audiosynthsetup.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Sound Variation Editor"
msgstr "사운드 바리에이션 에디터"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "Spatial Audio"
msgstr "공간감 오디오(Spatial Audio)"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Spatial Audio"
msgstr "공간감 오디오(Spatial Audio)"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Spatial Object Panner"
msgstr "공간감 오브젝트 패너"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Speaker A"
msgstr "스피커 A"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Speaker B"
msgstr "스피커 B"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Speaker C"
msgstr "스피커 C"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Count"
msgstr "스플릿 카운트"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Frequency"
msgstr "스플릿 프리퀀시"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Volume"
msgstr "스플릿 볼륨"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Starting Audio Engine..."
msgstr "오디오 엔진 시작하는 중..."

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Starting External Devices..."
msgstr "외장 장치 시작하는 중..."

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Starting Hardware Integration..."
msgstr "하드웨어 인티그레이션 시작하는 중..."

#: midi/midiengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Starting MIDI Engine..."
msgstr "MIDI 엔진 시작하는 중..."

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Store FX Chain"
msgstr "FX 체인 저장"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Sub"
msgstr "서브"

#: audiosynths/combinator/combinatorsynthfolder.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Sub Instrument"
msgstr "서브 악기"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend All Groups"
msgstr "모든 그룹 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group"
msgstr "그룹 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 1"
msgstr "그룹 1 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 10"
msgstr "그룹 10 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 2"
msgstr "그룹 2 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 3"
msgstr "그룹 3 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 4"
msgstr "그룹 4 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 5"
msgstr "그룹 5 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 6"
msgstr "그룹 6 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 7"
msgstr "그룹 7 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 8"
msgstr "그룹 8 중단"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 9"
msgstr "그룹 9 중단"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Swap Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤 치환"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Switching to Audio Device %(1)..."
msgstr "오디오 장치 %(1)(으)로 전환..."

#: transport/transportoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Sync to External Devices"
msgstr "외장 장치에 동기화"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Talkback"
msgstr "토크백"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tap Tempo"
msgstr "템포 탭"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Target"
msgstr "타깃"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Target not connected"
msgstr "타깃이 연결되어 있지 않습니다."

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Tc"
msgstr "Tc"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Text Display"
msgstr "텍스트 디스플레이"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "The Device Model \"%(1)\" is not used anymore. Do you want to remove it from User Devices?"
msgstr "장치 모델 \"%(1)\"(은)는 더 이상 사용되지 않습니다. 사용자의 장치에서 제거하시겠습니까?"

#: audiomixer/audiomixfxcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The Mix FX does not support speaker format %(1). It will be processed on the left and right channel."
msgstr "믹스 FX가 %(1) 스피커 포맷을 지원하지 않습니다. 왼쪽과 오른쪽 체널로 프로세싱이 이루어집니다."

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The audio device %(1) could not be initialized. Please check your hardware configuration and try again."
msgstr "오디오 장치 %(1)(을)를 초기화할 수 없습니다. 하드웨어 설정을 확인 후 다시 시도해주십시오."

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The audio device %(1) has failed to start correctly before. Do you want to try it again?"
msgstr "오디오 장치 %(1)(은)는 이전에 정상적으로 작동하지 않았습니다. 다시 시도하시겠습니까?"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "The audio device does not have enough outputs.\nDo you want to continue?"
msgstr "현재 사용 중인 오디오 장치에는 아웃풋 채널 수가 충분치 않습니다. 그래도 진행하시겠습니까?"

#: audio/watchdogcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The audio engine has been stopped, because the system became unresponsive due to an overload in the audio engine."
msgstr "오디오 엔진 부하에 의하여 시스템이 응답하지 않아 오디오 엔진이 작동을 멈췄습니다."

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "The default audio output is used exclusively and cannot be opened for video playback."
msgstr "기본 오디오 출력이 전용으로 사용중이므로 비디오 플레이백에서 사용할 수 없습니다."

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "This device can not be removed right now!"
msgstr "이 장치는 지금 바로 제거할 수 없습니다!"

#: music/setup/musicdevicedialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceDialog"
msgid "This port is already in use. Connecting multiple devices to the same port may lead to copied transmission of MIDI events."
msgstr "포트가 이미 사용중입니다. 복수의 장치를 동일 포트에 연결하면 MIDI 이벤트가 복사되어 송신되는 원인이 됩니다."

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Time"
msgstr "타임"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Time"
msgstr "타임"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Time elapsed:"
msgstr "경과 시간:"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Tiny"
msgstr "극소"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "To Channel '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 채널로"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "To Selected Channels"
msgstr "선택된 채널로"

#: transport/transportsyncmanager.cpp
msgctxt "TransportSync"
msgid "Toggle %(1)"
msgstr "%(1) 전환"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Editor"
msgstr "에디터 전환"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Loop"
msgstr "루프 전환"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Loop Display"
msgstr "루프 표시 전환"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Panner Object Mode"
msgstr "패너 오브젝트 모드 전환"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Toggle Prefader"
msgstr "프리페이더 전환"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Record"
msgstr "레코딩 전환"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Related Channels"
msgstr "관련 채널 전환"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Start"
msgstr "스타트 전환"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Total: %(1) of %(2)"
msgstr "Total: %(2) 중의 %(1)"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Touch"
msgstr "터치"

#: audiomixer/channels/audiotrackchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Trans."
msgstr "Trans."

#: mixer/mixereditfunctions.cpp
msgctxt "MixerEditFunctions"
msgid "Transfer Channel"
msgstr "채널 전송"

#: audiomixer/channels/audiotrackchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Transformed Track"
msgstr "변형된 트랙"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Transmit value"
msgstr "값 전송"

#: transport/metronome.cpp transport/transportoptions.cpp
#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Turn Off Fader Flip"
msgstr "페이더플립 끄기"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: music/padsection.cpp
msgctxt "PadSection"
msgid "Unassign"
msgstr "할당해제"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Unassign"
msgstr "할당해제"

#: surfaces/usercommands.cpp
msgctxt "UserCommandSection"
msgid "Unassign"
msgstr "할당해제"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Unlock Panning"
msgstr "패닝 락 해제"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unlock Panning"
msgstr "패닝 락 해제"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Unlock Panning"
msgstr "패닝 락 해제"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Unused"
msgstr "미사용"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Unused Files"
msgstr "미사용 파일"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Update Scene"
msgstr "씬 업데이트"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Scene"
msgstr "씬 업데이트"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Use '%(1)' for new Channels"
msgstr "새 채널에 '%(1)' 사용"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Use to play an external MIDI Instrument and record controller movements. When connecting the receive port, be careful to avoid doubled events if the same port is used by a Keyboard device."
msgstr "외장 MIDI 악기의 연주 및 컨트롤러 움직임을 기록하기 위해 사용합니다. 수신 포트에 연결할 때는 다른 키보드 장치 등과 같은 포트에 연결되어 이벤트가 중복되지 않도록 주의할 필요가 있습니다."

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Used Files"
msgstr "사용된 파일"

#: studio/missingdevices.cpp
msgctxt "Studio"
msgid "Used by"
msgstr "사용처"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "VCA"
msgstr "VCA"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Frames"
msgstr "동영상 프레임"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Support Not Installed"
msgstr "비디오 지원이 설치되지 않았습니다."

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video codec not supported"
msgstr "지원되지 않는 비디오 코덱"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Visibility only"
msgstr "트랙/채널 숨김설정만"

#: audiomixer/audiochannel.cpp
msgctxt "AudioChannel"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: audiomixer/channels/audiovcachannel.cpp
msgctxt "AudioVCAChannel"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Your MIDI configuration has changed. This might be due to removable devices currently not plugged in.\n\nDo you want to reconnect your external devices now?"
msgstr "MIDI 환경설정이 변경되었습니다. 최근 연결이 해제된 장치에 기인하는 변경일 가능성이 있습니다.\n\n외장 장치를 지금 다시 연결하시겠습니까?"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Channel Components"
#~ msgstr "채널 컴포넌트"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Find Channel"
#~ msgstr "채널 찾기"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "숨김"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Hide Related Channels"
#~ msgstr "관련 채널 숨김"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Large"
#~ msgstr "라지"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "좁음"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "제거"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Remove Channel"
#~ msgstr "채널 제거"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Remove Channel"
#~ msgstr "채널 제거"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Remove Channels"
#~ msgstr "채널 제거"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Rename Channel"
#~ msgstr "채널 이름 변경"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Rename Channel"
#~ msgstr "채널 이름 변경"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Rename Channels"
#~ msgstr "채널 이름 변경"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show"
#~ msgstr "표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Audio Device Controls"
#~ msgstr "오디오 장치 컨트롤 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Editor"
#~ msgstr "채널 에디터 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Icons"
#~ msgstr "채널 아이콘 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Notes"
#~ msgstr "채널 노트 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Overview"
#~ msgstr "채널 오버뷰 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Group Assignment"
#~ msgstr "그룹 할당 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show I/O Connections"
#~ msgstr "I/O 접속 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Input Controls"
#~ msgstr "입력 컨트롤 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Instrument Editor"
#~ msgstr "악기 에디터 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Macro Controls"
#~ msgstr "매크로 컨트롤 표시"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show Related Channels"
#~ msgstr "관련 채널 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Routing Editor"
#~ msgstr "라우팅 에디터 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Sends/Cue mix"
#~ msgstr "센드/큐 믹스 표시"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show Track"
#~ msgstr "트랙 표시"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show VCA Connections"
#~ msgstr "VCA 접속 표시"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show in Console"
#~ msgstr "콘솔에서 보기"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Small"
#~ msgstr "스몰"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Detached Console"
#~ msgstr "분리된 콘솔 전환"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Size"
#~ msgstr "크기 전환"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Width"
#~ msgstr "폭 전환"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "View"
#~ msgstr "보기"

#~ msgctxt "AudioIOMatrix"
#~ msgid "External Effect"
#~ msgstr "외장 이펙트"

#~ msgctxt "AudioIOMatrix"
#~ msgid "External Effects"
#~ msgstr "외장 이펙트"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "Multi Effect Preset"
#~ msgstr "멀티 이펙트 프리셋"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "삭제"

